plus仔真係好偉大

多謝晒
連仔都係

hi, 妹下妹下 始祖

遠仔都唔差吖👍🏼

yes
i am

好似望遠巴都有份搞？
一齊

真係

漏左個飛到最底既功能呀

又無腦魔表情

plus 仔好波

Plus仔多謝你寫HKG+
陪伴我唔知幾多個夜晚

多謝plus囝

真定假

like 比plus 仔

Keep 住，等睇林早洩瀨屎

有神快拜

連仔

多謝plus仔+連尼住，人生又充滿希望

2位直情做福網民添啦

多謝曬

芝麻來電 background自動block
睇都睇唔到

年費幾多都比呀
你地拯救左好撚多人

跪拜

hkg+ 正廢物
sica is my lod

留低既都一份心意

洩仔都係

不盡感激